約咗條女中秋前食飯，但…

是咁的，話說同佢喺大學度識，一開始個陣因為喺設計課，女都比較多，冇點留意佢，佢小肥 面圓 偽abc 感覺。
佢就經常坐我隔離（明明好多位）又特登等埋一齊食飯，不時message 到好夜。

感覺到佢喺想同我一齊，但個陣因為屋企問題，又想專心學業，所以冇回應到佢唧心意，開始冷淡疏遠，可能feel到冇意思，大家漸漸就冇聯絡。

直到最近，大家喺D舊同學聚會遇到，又開始聯絡返，傾下D近況，
而我自己就dry咗一段時間，咪膽粗粗約佢出黎食飯，都驚之前唧冷淡佢會拒絕我，點知又應承咗出黎喺中秋前食飯。

大家覺得我應該 ：
食咗先睇下有冇得發展
定 唔喺真心就唔好搞人喇

食完就中出

啱，食咗先，再睇下有冇得發展

食完睇下點先算啦 飯都未食 唸咁多

有食唔食 罪大惡極

不要暗戀

食飯我就唔知喇，中出就緊既

中出節

小肥圓面偽abc 講還講

食個飯咁多幻想，食完賞月又好睇戲又好 睇下有無下半場先啦

如果大食就不了

其中一個考慮因素